<resources>
    <string name="app_name">TypeFast</string>
    <string name="chats">Чаты</string>
    <string name="chat">Чат</string>
    <string name="contacts">Контакты</string>
    <string name="setting">Настройки</string>
    <string name="add_contact">Добавить контакт</string>
    <string name="contact_list">Список контактов</string>

    <string name="text_1">Солнце опускалось за горизонтом, оставляя яркие краски заката. Легкий ветер колыхал деревья, а птицы пели последние песни дня. Воздух был насыщен ароматом трав.</string>
    <string name="text_2">Современные технологии меняют жизнь. Каждый день появляются новые устройства, облегчающие работу и досуг. Люди всё чаще используют смартфоны, забывая о живом общении.</string>
    <string name="text_3">Утром она готовила кофе по старому рецепту. Аромат заполнял кухню, пока она медленно заваривала напиток, наслаждаясь каждым глотком. За окном пела одна-единственная синица.</string>
    <string name="text_4">Галактики — системы звёзд, газа и тёмной материи. Наша Галактика, Млечный Путь, содержит миллиарды звёзд и расширяется в бесконечной Вселенной. Учёные изучают её миллионы лет.</string>
    <string name="text_5">Художник закончил картину, добавив последний мазок. Он смотрел на полотно, вспоминая вдохновение, которое привело к его созданию. Картина дышала светом и теплом.</string>
    <string name="text_6">Бегун пересёк финишную черту, измотанный, но счастливый. Зрители аплодировали, а тренер гордо улыбался, зная цену этой победы. Его ноги дрожали от усталости.</string>
    <string name="text_7">Печенье пахло корицей и ванилью, остывая на столе. Дети ждали разрешения попробовать, глазея на золотистую корочку. Мама улыбнулась и разрешила взять по одному.</string>
    <string name="text_8">Горный воздух был свеж, каждый шаг давался с трудом. Виды оправдывали усилия, туристы фотографировали закат, забыв об усталости. Облака плыли под ногами.</string>
    <string name="text_9">Кошка ловко прыгнула с полки, не уронив вазу. Она прошла мимо, будто ничего не случилось, оставив хозяйку в недоумении и изумлении. Та не могла понять, как это возможно.</string>
    <string name="text_10">Библиотека хранила тишину, нарушаемую шуршанием страниц. Читатели погрузились в книги, забыв о времени и окружающем мире. Даже часы замедлили свой ход.</string>

</resources>